般尼臨時打氣區

咪燈

揼波鐘

又想燈
唔洗燈啦 曼聯反CUP硬

屌

pish

好撚燈

般尼痈失兩分

痛失3分